［突發］小心呢間鋪賣假鞋［突發］

借朋友ac！
篇文可能會1999 同埋我都知自己衰戇尻 麻煩屌細力少少

事源我喺呢間IGshop買咗對鞋比朋友做生日禮物，我朋友收到對鞋之後發現對鞋重量輕過Nike flyknit跑鞋、同teva 涼鞋差唔多重量！但係實物同照片對比係完全睇唔出有咩分別，可以話係極級高仿。外觀睇係完全睇唔出有咩分別，但係色水嚟講膠味甚濃。

附上快捷link

於是我用sizes 唔適合為理由dm佢退貨，之後佢cap翻落單個段文字話標明咗任何尺碼理由不設退換。之後我就話，對鞋碼數實在唔適合我會放出去然後叫佢提供返收據俾我。第一次佢就用外國代購退稅嗰陣收左張單所以提供唔到為理由。跟住第二個原因會睇到你企撚咗係度佢話唔suppose客人轉售所以幫唔到我。睇到呢句我激到癲撚咗。

我知今次係我戇鳩在先，但其實呢個款我朋友鍾意咗好耐⋯知道買咗對假鞋真係大家都好唔開心⋯所以一方面好嬲所以想呻下，一方面又好頹比人呃左信任擺上呢度希望多啲人睇到呢間shop嘅所作所為，唔好有人好似我咁戇鳩⋯

最後附上實物圖

重點係點解無實體門市都照買
講緊呢個係最基本嘅條件

不嬲連交收都無，門市有無嘅，9成都係假

依家好撚多呢啲快閃鬼shop，有對鞋收到算好彩

呢間野早兩日我已經有留意，好似話疫情唔可以面交，笑撚咗

人類總係

下次會識醒目㗎啦但其實好似有實鋪都唔一定係真？
有無咩tips提醒下

蠢閪
貪小便宜

旺角波鞋街正價都係899喎

真係有on9會喺ig shop買嘢
唔怪得越嚟越多ig shop
00後真係好呃

有實體店做到出晒名嘅都可以溝貨賣啦
2020年啦你重信埋啲唔知邊度嚟嘅IG shop
唔係想blame the victim但係真係想鬧醒你囉

咁點解唔落街買

就係想知你講嘅呢兩個情況有無得避免

因為無曬貨

假到咁

唔好賣出去
到時變係你犯法

下次面交啦check貨先好比錢

好柒 俾得起錢咪去ig shop買啦
檢舉啦

Report完佢ig 佢都係得唔到教訓

有幾on9 先會仲係IG買野?

咁唔係仲可以有咩途徑

咁人地又真係無寫會提供收據
你驚係假貨其實應該係買之前要對方提供單據證明
唔係事後發覺比人呃左之後叫人比張單你
除左照事實唱衰佢之外都無咩可以做到
不嬲唔明點解唔揀有實體鋪既去買
就算假貨都可以拎去同佢對質丫

其實可以報海關
不過樓主應該係大事化小果D傻尻

IG有賣真嘢架咩？

知道喇
下次會識做
我都預咗退唔翻錢 所以唱到佢以後再呃唔到人先係辦法

唔通我報過又要同你報告咩